[IOS/Andriod]再集之晶Crystal Reunion

官方網站:[url] [/url]

Crystal Of Reunion【クリスタル オブ リユニオン】
[APK]QOO:
[IOS]Apple Store:

想問下有無巴絲一絲玩？W14，有公會

Push

幫推

巴打我都係w14你咩

盟

推

DOG呀，巴打咩名？

隻GAME冇人討論既

因為Ser1都開咗成年有多，
舊登係Ser2稱霸咁濟嚕

原來開左咁耐
中文版係咪近排先有

依個又唔肯定，
因為我見佢開咗國際Ser都有一段時間，
但香港AppleStore好似最近上架？

w9 之前300萬戰力，棄左
我覺得好對唔住收留我果班日本人

睇佢地對話好搞笑，有幾個第一次玩手機game 就係呢隻，連抽蛋係乜都唔知
仲有個18歲高中生考車牌，仲有中佬都玩呢隻，話一路去沖繩公幹一路玩

McD盟 原來唔同盟

國際服好似今年二月定三月先開

巴打識日文？

新人！有冇巴打可以俾我加入?

巴打點睇fly?

唔緊要啦 巴打戰力幾多？

冇玩好耐 想問下以前個HKG盟依家點？同埋依家係咪仲係日本仔稱霸？

依樣唔清楚，Ser2封咗，我睇唔到

今日比GRI同REV韓仔車完，
由67萬跌返57萬

都係佢地同HKC之爭；
Btw巴打有無興趣結盟？
我地個DOG前身係一個舊登巴打開既公會，
但係走咗佬

勁呀成300萬戰；
國際Ser都有唔少日本玩家，
仲要識中文，好勁

絕對有有冇座標？我搵你然後寄信

[DOG]堂島之龍，等巴打你Pm

巴打剛剛覆咗你，睇下你收唔收到

我都有玩

W14 個盟好似叫Wop

實力平均地高呢巴打

唔該哂愛拚巴打

開頭比人屌打得好慘

之前搵極都無人開po 心諗係咪隻game無乜人玩

其實都幾多人玩，起碼世頻好活躍

我尋日都比韓仔車完屌佢老母

韓仔真係麻撚煩

華盟都有世界警察 濕撚鳩

琴日韓仔打曬D 華盟

邊隊世界警察

真係唔鳩知，GRI同REV都車完我地，
REV仲要一日車兩轉

Ser1同Ser2合左體。

城13升緊城14 就到樽頸位

輕輕一推

一早散晒, 轉去S1後, 做左TOP1 既馬仔, 高戰既一班都轉晒去日本盟, 本來既HKG盟已轉名, 其實就係散左盟了

推到有更多人玩

Pish

新手留名

原來我係w12

玩中文版 點起手好

衝15城研近衛，做一套基本既打怪裝

我宣報w14變左日本版開心農場

唔係呀，HKC同FLY開大片啦，雖然HKC一面倒劣勢

HKC戰力追上去咪再打過

隻game出左幾耐

點追差成倍，人地仲有三個會

留名 w12

W15 應該點玩好 研究主力升乜？
郊外每樣有五座 有冇話邊樣應該起多啲？

新手上路 W15 有冇巴絲一齊玩?

另外招公會收我

首先最優先將精銳士兵解放
係於城中間個水晶禁入去做科技研究
軍事果欄,逐樣點到精銳XX解放(騎弓槍不分先後)
但3種都要開放
原因係精銳士兵無論戰鬥力同採集能力都均比一級兵好
有精銳前只需少量1級兵應付採集(1萬隻內)
有精銳後1級兵可以慢慢解散左佢

然後目標先衝主城上15級
其他只要滿足主城升級需要則可
資源田可以接近無視
因為資源最主要來源係派兵去地圖上資源點採集，唔係靠城生
雖然可以打死人城拎資,但先另當別論

生兵方面,只需要滿足採集需要則可
因為未準備好科技裝備等,其實無咩戰鬥力可言
所以大約40000隻精銳,應該夠應付採集
行軍數初期只有3個,亦即係你只能夠同時派出3隊軍隊(含英雄)
通常在線時,會派2隊採集1個空位比英雄打怪
其餘時間當然全數派出採集
至於每名士兵均需吃糧,因此糧食可能會出現負糧情況，但食到零糧都無任何影響
只係你起野需要糧食時就要配合番採集時間
但千萬唔好因為怕負糧,而停起兵/走去升田

其他建築方面,
除左達成主城要求而升外
最重要的是醫院容量可以COVER所有士兵
一般建議10醫院，兵營6個
其他就隨意了,始終暫時以升級主城到15級為目標

研究方面
精銳全開放後,請先全力升級英雄科技
由於打怪係呢隻GAME最重要一環,
因此英雄科技好重要
其中最重要GE係魔獸學LV(有1-6)
初期建議最少點到3級去打爬石龍(蜥蝪人)
體力最大值,回復量,對魔獸傷害同對亞人傷害都要點(亞人係魔獸種族一種)

然後就可以再慢慢補番一D雜不甩GE,如採集相關等
臨近15城時請盡快補完軍事科技直到去近衛解放前

見係巴打益下你地

感謝巴打

感謝巴打幫推同分享心得

但係又好鬼貴

咁炮兵係咪唔需要？

炮兵就算啦，唔使多

Ok唔該哂

係wor你地戰力幾多我2m haha

就3m啦

話説啱啱HKC又比人圍毆

我見有人話Fly分盟比HKC車得好慘

HKC車分盟，FLY打主盟
維護盾一完就知邊邊有料啲

無可厚非既比你會點打

w15路過

最起碼盾完前五分鐘就應該駁盾啦，戰力已經唔係人地個皮，仲要一早比人知曬位

巴打咩名

w12 McD劉明

Lihkg有無公會😛😛

Skynet你又入坑 你之前w2(好似係）唔係話唔玩咩？

W 15 占士王
求公會

玩左一排呢隻game 如果你係新手諗住唔重課既話 勸你唔好玩呢隻game 因爲呢隻game係重課既天下 除非你入到最勁個幾個盟 唔係既話只會玩到自己唔開心 我課左金都已經棄game了

我想問行軍數上限點升 ？

辛苦巴打了

研究

W14大亂，唉

w12留名

今日down 自己w幾都唔知 暫時入左個泡菜盟

巴打望下草地附近啲坐標，X,Y前面有個W，W幾=World幾

你同盟多唔多活躍人
想入盟

w14就唔建議入喇巴打，
雖然w15好似有第一華盟硬膠膠打自己友，
最後有部分華盟同韓盟聯合…
w14太多痴線佬，唔會追得上，而家就算農民都會比百萬千萬戰力車，
真心唔建議巴打轉World來

揾到了 thx

我係w15

魔導院係咪一座就夠

前期你會覺得係垃圾；
後期個個打城就係要拎走人地啲魔石

明白了

有冇巴打係w12 MCD

舊登個陣有玩，隻驚課金玩晒
仲line group 是咪仲係度？我係林晞

蘇巴我係新玩架，舊登既事完全唔知

見有國際新服咪玩下 好死唔死又撞返以前d戰友
咪入mcd圍威喂

W14 留名

咩名呀巴打

Fly團r3 巴打咩團

癲佬 DOG呀

唔好車我地啦

同盟點會打 之前同hkc打我地都冇打過小盟

再之前大戰大家都互車小盟嘛
而家應該又無事既

而家Fly同HKC亂打人

我新手入咩世界好

愈早發展愈大優勢，所以舊World除非你有朋友玩，
若果唔係都係去w15發展好啲

w15 有冇同盟啊

w12有無人收留

W15同搵同盟中

W16 的我在此求戰友

世界第一

入QAQ啦 幾多戰?

剛剛轉左盟，你係邊個盟呀？

有冇人玩緊w17

過咗新手期點轉世界

W14

你地有無諗住打柒隻han盟主？

玩左幾日w15 有冇朋友

隻鳩game仲有人玩

有錢就玩哂講真 岩岩開ser我地成班高登仔玩w2

玩左幾日俾人飛過黎一個清場

我玩左3日w15就開w17
但我課左隻追打英 費時轉ser
遲人成個月玩 但見差距唔係極大

W14。有冇盟收我。岩岩開始

比個名嚟

新手可唔可以收埋
係咪要轉W14先？

KOMASAN.ZURA 加我
座標365 . 521

Here 有冇盟入下lol

有呀
點add你

你個盟叫咩我自己add lol?

草根的掘起

可以入我哋個盟吹下水喎

390萬 唔想係FLY分盟 有咩盟收我

巴打講嚟聽下 有Fly分盟都想走？

15ser 入END 啦
都幾多香港人（有女

14ser

黑變白